朝鮮半島局勢緊張, 韓國成立「斬首部隊」,專門針對金正恩

以國家名義殺人係合法嘅！！！

聽咗好多次